黑警包庇 律政阻私人檢控 即係鼓勵市民私了

署方或將就私人刑事提撿控當中的提告權申請司法覆核

香港的公職檢控官認同，只有在特殊情況下才可以阻止市民提出訴訟。要介入訴訟，就必須獲得律政司司長本人的批准。如果律政司司長決定接手有關法律程序並中止私人檢控，法院就不可以質疑這項決定，除非有關決定“顯然並非誠實地和合理地作出”(Raymond訴Attorney-General [1982] 1 QB 839)。

正，玩撚曬

係咪想講以為只要你係藍絲 支持警察 撑正苦
做任何野都無後果之餘 仲有安家費

係咪想講以後只要你係藍絲 支持警察 撑正苦
做任何野都無後果之餘 仲有安家費

收到

omdb

推